琴日d臥底其實最後咩下場?

係咪就咁放番佢地?

捉到個，逼到佢開真槍
之後有2個手足落單比佢地捉番轉頭

好似話應該係飛虎
好撚大力，手足又怕捉錯鬼唔敢太用力，一下比人掙脫左

佢琴晚比人捉住張相無左

呢張邊度有backup?